發唔發現袁國勇教授做親野都可以做歇後語？

１）袁國勇打針

下一句：正呀
２）袁國勇食生果

下一句：咁就食得
３）袁國勇寫專欄

下一句：大流行緣起武漢

不能盡錄

咁你咁袁國勇嫁

即係

咩你咁鐘意9up

on9

你成個蕭生咁既